鄭月娥：「港獨」主張不能容忍

【Now新聞台】特區政府舉行基本法頒布30周年法律高峰論壇。

論壇在前終審法院大樓舉行，行政長官林鄭月娥、律政司司長鄭若驊、終審法院首席法官馬道立，已退任的全國人大法律委員會主任委員喬曉陽及前港澳辦副主任馮巍來港參與，而港澳辦副主任張曉明及人大常委會法工委副主任張勇，則會透過視像方式發表講話。

原定逢周二舉行的行政會議休會一星期，行政長官林鄭月娥致辭時表示，認識基本法要回到一國兩制的初心，港獨主張不能容忍。

初心